有無巴打買過呢隻鏡頭套

睇過，睇落幾吸引，但未用過

考慮緊 想睇下有無巴打用緊

啲customer review假到仆街 好似自己同自己講野咁

我只有一個問題
佢係一個軟套，咁唔覺意篤落去唔知會唔會篤得入前後玉

amazon有好多comment
過下，主要係話佢易爛
用大口徑鏡頭的話小心

易爛不了

呢舊野用落實hi到前玉